有冇人知呢隻係咩蟲

見佢有啲似蜘蛛 但又唔係8隻腳 呢幾日係屋企都見到一隻半隻 殺左第二日又見到

但佢實物睇好淺色 影落啲色變深左

昆

Size好似蜘蛛仔咁細隻

俾佢咬一啖會變蜘蛛俠

佢肉眼睇顏色係淺啡色

樓主rip

點解

應該係精蟲

咁都唔係8隻腳?

Sor 驚到眼盲 寧願係蜘蛛仔都好過曱甴

蜘蛛仔，老人家會叫壁虎冇毒冇害，唔使驚

跳蛛

譚惠蛛